# Shotserver
# Copyright (C) 2005 Johann C. Rocholl
# This file is distributed under the GNU GPL.
# Refly Kaplin <refly@refly.net>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shotserver-0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: johann@browsershots.org\n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-11 22:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-28 18:41+0000\n"
"First-Translator: Refly Kaplin <refly@refly.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: ZhengPeng Hou <zhengpeng.hou@gmail.com>\n"

#: __init__.py:45
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: __init__.py:46
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: __init__.py:47
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: __init__.py:48 __init__.py:49
msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕截图"

#: __init__.py:50
msgid "Screenshot"
msgstr "屏幕截图"

#: __init__.py:51 actions/submit.py:411
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: __init__.py:52
msgid "Queue"
msgstr "队列中的"

#: __init__.py:53 actions/search.py:149
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: __init__.py:57
msgid "Recent screenshots"
msgstr "最新的网页截图"

#: __init__.py:58
msgid "Screenshots by URL"
msgstr "按网址排序"

#: __init__.py:59
msgid "Complete job"
msgstr "完成的任务"

#: __init__.py:60
msgid "Submit your website"
msgstr "提交您的网站地址"

#: __init__.py:61
msgid "Job queue"
msgstr "队列中的截图任务"

#: __init__.py:62
msgid "Search jobs"
msgstr "搜索工作"

#: __init__.py:66
#, python-format
msgid "%d sec auto refresh."
msgstr "每%d秒自动更新。"

#: actions/job.py:44 actions/website.py:131
msgid "This entry is no longer available."
msgstr "很抱歉，这个条目不存在。"

#: actions/job.py:76
msgid "Click to see the full-size original screenshots."
msgstr "点击图片全屏显示原图。"

#: actions/job.py:79 actions/queue.py:95 actions/recent.py:115
#: actions/website.py:150
msgid "No screenshots were uploaded recently."
msgstr "最近没有新上传的屏幕截图。"

#: actions/poll.py:148 actions/upload.py:176
msgid "Error: "
msgstr "错误: "

#: actions/poll.py:156
msgid "Error: Bad username/password."
msgstr "错误:账号或密码不正确。"

#: actions/poll.py:163
msgid "No matching job at this time."
msgstr "目前没有吻合的任务。"

#. Screenshot factory descriptions on
#: actions/queue.py:86 actions/website.py:45
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: actions/queue.py:86
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: actions/queue.py:86
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: actions/queue.py:86 actions/search.py:74
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: actions/queue.py:92
#, python-format
msgid "There are %d jobs in the queue."
msgstr "现在共有 %d 个任务在队列里。"

#: actions/queue.py:98
#, python-format
msgid "%d jobs were processed in the last hour."
msgstr "前一小时里做了 %d 个任务。"

#: actions/queue.py:100
#, python-format
msgid "If you submit a job now, it will be finished in %s."
msgstr "如果您现在提交一个任务，将在 %s 后完成。"

#: actions/queue.py:113
msgid "The job queue is empty."
msgstr "现在队列里没有任务。"

#: actions/queue.py:116
msgid "Go ahead and submit your URL."
msgstr "赶快提交您的网站地址。"

#: actions/recent.py:105
msgid "This page will auto-reload every 60 seconds."
msgstr "本页面每 60 秒自动会更新一次。"

#: actions/recent.py:108
#, python-format
msgid "Try %sfull screen mode%s and press F11."
msgstr "您可以开启本站的 %s 全屏模式 %s，并按下浏览器的 F11 键把浏览器也切换到全屏模式。"

#: actions/recent.py:112
msgid "Click to see more screenshots of the same web site."
msgstr "按下图片可查看该网站的更多屏幕截图。"

#: actions/search.py:74
msgid "Count"
msgstr "次数"

#: actions/search.py:78
#, python-format
msgid "Another %d matching URLs are not shown."
msgstr "其他 %d 个相同的网址将不显示出来。"

#: actions/search.py:109
msgid "Queued"
msgstr "排序中"

#: actions/search.py:110
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: actions/search.py:112
msgid "No matching jobs."
msgstr "没有符合的任务。"

#: actions/search.py:120 actions/submit.py:299
msgid "Please enter your URL."
msgstr "请输入网址。"

#: actions/search.py:122
msgid "URL must not be shorter than 3 characters."
msgstr "网址不能短于三个字。"

#: actions/search.py:124 actions/submit.py:301
msgid "URL must not be longer than 255 characters."
msgstr "网址不能长于255个字元。"

#: actions/search.py:126 actions/submit.py:305
msgid "URL must not contain spaces."
msgstr "网址不能包含空白"

#: actions/search.py:128 actions/submit.py:307
msgid "URL must not contain quotes."
msgstr "网址不能包含引号"

#: actions/search.py:142
msgid "Enter a part of your web address to find your jobs."
msgstr "请输入您的网址搜索截取任务"

#: actions/search.py:152 actions/submit.py:415
msgid "Reset"
msgstr "清除"

#: actions/start.py:33
#, python-format
msgid "Logo design by %s."
msgstr "Logo 设计: %s"

#: actions/start.py:34
msgid "Free screenshots of your web design in different browsers."
msgstr "免费替替您截取网站在各种浏览器中的显示画面。"

#: actions/start.py:56
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: actions/start.py:59
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: actions/start.py:61 actions/submit.py:395
msgid "Enter your web address."
msgstr "请输入您网站的网址。"

#: actions/start.py:80
msgid "Make Screenshots"
msgstr "抓取截图"

#: actions/start.py:88
msgid "Find Results"
msgstr "搜索结果"

#: actions/submit.py:63
msgid "Browser name<br />and version"
msgstr "浏览器名称<br />以及版本"

#: actions/submit.py:64
msgid "Rendering<br />engine"
msgstr "浏览器<br />核心"

#: actions/submit.py:65
msgid "Operating<br />system"
msgstr "操作<br />系统"

#: actions/submit.py:66
msgid "Last<br />poll"
msgstr "最后<br />投票"

#: actions/submit.py:67
msgid "Last<br />upload"
msgstr "最后<br />更新"

#: actions/submit.py:100
msgid "No active screenshot factories."
msgstr "没有活动的截屏任务"

#: actions/submit.py:137
msgid "Top-down"
msgstr "从上到下"

#: actions/submit.py:138 actions/submit.py:144
msgid "pages"
msgstr "页"

#: actions/submit.py:143
msgid "Bottom-up"
msgstr "从下到上"

#: actions/submit.py:261
msgid "The following jobs were added to the queue:"
msgstr "以下的任务已加入队列中:"

#: actions/submit.py:264
msgid "The following jobs were already in the queue:"
msgstr "以下的任务已经就在队列中："

#: actions/submit.py:303
msgid "URL must start with <span class=\"uncolor\">http://</span>."
msgstr "网址必须以<span class=\"uncolor\">http://</span>开始"

#: actions/submit.py:309
msgid "URL must not contain HTML tags."
msgstr "网址当中不能包含有HTML标签"

#: actions/submit.py:313
msgid "URL seems to be invalid."
msgstr "网址不合法"

#: actions/submit.py:318
#, python-format
msgid "Domain name %s is blacklisted."
msgstr "网址 %s 在黑名单当中"

#: actions/submit.py:328
#, python-format
msgid "The queue already contains %d jobs for this domain."
msgstr "队列里已经包含了 %d 个这个域名的任务了"

#: actions/submit.py:330
msgid "Please wait until some of these jobs are finished."
msgstr "请等待任务完成"

#: actions/submit.py:333
#, python-format
msgid "There were %d jobs for this domain in the last 7 days."
msgstr "过去七天中已经有 %d 个此网域的工作了"

#: actions/submit.py:335
msgid "Please reduce your usage a little,"
msgstr "请您稍稍减少您的使用量，"

#: actions/submit.py:336
msgid "or make a donation to help pay the bandwidth."
msgstr "或捐助我们负担带宽费用。"

#: actions/submit.py:341
#, python-format
msgid "Domain name %s could not be found."
msgstr "找不到 %s 域名"

#: actions/submit.py:348
msgid "Please select at least one browser."
msgstr "请选择至少一个浏览器"

#: actions/submit.py:355
msgid "Please select at least one screen resolution."
msgstr "请选择至少一个屏幕分辨率"

#: actions/submit.py:398
msgid "Select the browsers that you would like to test."
msgstr "请选择您想测试的浏览器"

#: actions/submit.py:401
msgid "Select one or more screen resolutions."
msgstr "请选择一到多种屏幕分辨率"

#: actions/submit.py:404
msgid "Select pages for scrolling."
msgstr "请选择屏幕滚动方式"

#: actions/upload.py:182
msgid "Upload successful."
msgstr "上传成功"

#: actions/website.py:46
msgid "Engine"
msgstr "核心"

#: actions/website.py:47
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: actions/website.py:48
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: actions/website.py:49
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: actions/website.py:50
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: actions/website.py:147
msgid "Click to see a larger preview."
msgstr "点击查看放大预览图片"